{"title": "\u010cesk\u00e9 \u017eeny jsou pozadu za Z\u00e1padem, p\u00ed\u0161e Kamila Jane\u010dkov\u00e1 z Barcelony | T\u00fdden.cz", "url": "https://www.tyden.cz/rubriky/lide/ceske-zeny-jsou-pozadu-za-zapadem-pise-kamila-janeckova-z-barcelony_339806.html?showTab=nejctenejsi-3"}