{"title": "\u010cR je ve sv\u011btov\u00e9m hodnocen\u00ed rovnosti \u017een a\u00a0mu\u017e\u016f a\u017e ve druh\u00e9 polovin\u011b \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kariera/clanek/cr-je-ve-svetovem-hodnoceni-rovnosti-zen-a-muzu-az-ve-druhe-polovine-zebricku-348996"}